msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ECPay Ecommerce for WooCommerce\n"
"POT-Creation-Date: 2023-12-28 10:31+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2024-12-11 17:05+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.4\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: ecpay-ecommerce-for-woocommerce.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.min.js\n"

#: admin/order/class-wooecpay-order.php:83
msgid "Full address"
msgstr "完整地址"

#: admin/order/class-wooecpay-order.php:119
msgid "Gateway info"
msgstr "金流資訊"

#: admin/order/class-wooecpay-order.php:121
msgid "Payment Type"
msgstr "付款方式"

#: admin/order/class-wooecpay-order.php:132 includes/templates/payment/atm.php:29 includes/templates/payment_email/atm.php:27
msgid "Bank code"
msgstr "銀行代碼"

#: admin/order/class-wooecpay-order.php:133 includes/templates/payment_email/atm.php:35
msgid "ATM No"
msgstr "匯款帳號"

#: admin/order/class-wooecpay-order.php:134 admin/order/class-wooecpay-order.php:138 admin/order/class-wooecpay-order.php:144 includes/config/payment/settings-gateway-atm.php:46 includes/config/payment/settings-gateway-barcode.php:47 includes/templates/payment/atm.php:43
#: includes/templates/payment/barcode.php:46 includes/templates/payment/cvs.php:30 includes/templates/payment_email/atm.php:43 includes/templates/payment_email/barcode.php:45 includes/templates/payment_email/cvs.php:29
msgid "Payment deadline"
msgstr "付款截止日"

#: admin/order/class-wooecpay-order.php:137 includes/templates/payment/cvs.php:22 includes/templates/payment_email/cvs.php:21
msgid "CVS No"
msgstr "超商代碼"

#: admin/order/class-wooecpay-order.php:141 includes/templates/payment_email/barcode.php:21
msgid "barcode one"
msgstr "第一段條碼"

#: admin/order/class-wooecpay-order.php:142 includes/templates/payment_email/barcode.php:29
msgid "barcode two"
msgstr "第二段條碼"

#: admin/order/class-wooecpay-order.php:143 includes/templates/payment_email/barcode.php:37
msgid "barcode three"
msgstr "第三段條碼"

#: admin/order/class-wooecpay-order.php:147
msgid "TWQR trade no"
msgstr "綠界TWQR訂單編號"

#: admin/order/class-wooecpay-order.php:150
msgid "BNPL Trade No"
msgstr "申請交易編號"

#: admin/order/class-wooecpay-order.php:151
msgid "BNPL Installment"
msgstr "分期期數"

#: admin/order/class-wooecpay-order.php:391
msgid "The order update failed as the selected store does not match the chosen shipping method (Outlying Island/Main Island)."
msgstr "訂單更新失敗，選擇門市地點與運送方式不符(離島/本島)。"

#: admin/order/class-wooecpay-order.php:391
msgid "Order Save Error"
msgstr "訂單更新失敗"

#: admin/order/class-wooecpay-order.php:681
msgid "Please confirm the order. The system has detected that there may be duplicate payments for orders. (The order has multiple ecpay payment orders or cash on delivery has been selected.)"
msgstr "請確認訂單狀況，系統偵測到可能有訂單重複付款的情形。(訂單存在多筆已付款綠界金流訂單或曾選過貨到付款)"

#: admin/order/class-wooecpay-order.php:682
msgid "Abnormal ecpay merchant trade no"
msgstr "異常綠界金流特店交易編號"

#: admin/order/class-wooecpay-order.php:711
#, php-format
msgid "Duplicate payments for ecpay orders are marked as processed.%s"
msgstr "綠界訂單重複付款提示標示為已處理%s"

#: admin/settings/class-wooecpay-setting-main.php:17
msgid "General settings"
msgstr "主要設定"

#: admin/settings/class-wooecpay-setting-main.php:19 includes/config/payment/settings.php:4
msgid "Gateway settings"
msgstr "金流設定"

#: admin/settings/class-wooecpay-setting-main.php:20 includes/config/logistic/settings.php:4
msgid "Shipping settings"
msgstr "物流設定"

#: admin/settings/class-wooecpay-setting-main.php:21 includes/config/invoice/settings.php:4
msgid "E-Invoice setting"
msgstr "電子發票設定"

#: admin/settings/class-wooecpay-setting-main.php:82
msgid "When you disable the ECPay gateway method, the ECPay shipping method will be closed at the same time. Are you sure you want to disable the ECPay gateway method?"
msgstr "關閉綠界金流服務時，將同時關閉綠界物流服務。確定要關閉金流服務嗎?"

#: admin/settings/class-wooecpay-setting.php:15
msgid "Ecpay"
msgstr "綠界科技"

#: ecpay-ecommerce-for-woocommerce.php:61
#, php-format
msgid "<strong>%1$s</strong> is inactive. It require WooCommerce version %2$s or newer."
msgstr "<strong>%1$s</strong> 暫停運作。 需求 WooCommerce %2$s 以上版本。"

#. Plugin Name of the plugin/theme
#: ecpay-ecommerce-for-woocommerce.php:62
msgid "ECPay Ecommerce for WooCommerce"
msgstr "ECPay Ecommerce for WooCommerce"

#: includes/config/invoice/settings.php:9 includes/config/logistic/settings.php:9 includes/config/payment/settings.php:9
msgid "Order no prefix"
msgstr "訂單編號前綴"

#: includes/config/invoice/settings.php:12 includes/config/logistic/settings.php:12 includes/config/payment/settings.php:12
msgid "Only a maximum of 5-character letters and numbers are allowed."
msgstr "僅允許最多5碼英文與數字。"

#: includes/config/invoice/settings.php:19
msgid "Get mode"
msgstr "開立發票模式"

#: includes/config/invoice/settings.php:24 includes/config/invoice/settings.php:34
msgid "manual"
msgstr "手動"

#: includes/config/invoice/settings.php:25
msgid "auto ( when order processing )"
msgstr "自動(當訂單狀態為處理中)"

#: includes/config/invoice/settings.php:29
msgid "Invalid mode"
msgstr "作廢發票模式"

#: includes/config/invoice/settings.php:35
msgid "auto ( when order status cancelled OR refunded )"
msgstr "自動(當訂單狀態為取消或退費)"

#: includes/config/invoice/settings.php:39
msgid "Delay invoice date"
msgstr "延期開立天數"

#: includes/config/invoice/settings.php:42 includes/config/invoice/settings.php:49
msgid "Only numbers allowed."
msgstr "僅允許數字。"

#: includes/config/invoice/settings.php:46
msgid "Donate unit"
msgstr "預設捐贈單位"

#: includes/config/invoice/settings.php:53
msgid "Invoice carruer papper option"
msgstr "是否提供發票索取紙本選項"

#: includes/config/invoice/settings.php:58
msgid "enable"
msgstr "啟用"

#: includes/config/invoice/settings.php:59
msgid "disable"
msgstr "關閉"

#: includes/config/invoice/settings.php:57 includes/config/logistic/settings.php:111 includes/config/payment/settings.php:39
msgid "API settings"
msgstr "API設定"

#: includes/config/invoice/settings.php:62 includes/config/invoice/settings.php:64 includes/config/logistic/settings.php:116 includes/config/logistic/settings.php:118 includes/config/logistic/settings.php:121 includes/config/payment/settings.php:44
#: includes/config/payment/settings.php:46
msgid "ECPay sandbox"
msgstr "啟用測試模式"

#: includes/config/invoice/settings.php:70 includes/config/logistic/settings.php:124 includes/config/payment/settings.php:52
msgid "MerchantID"
msgstr "商店代號"

#: includes/config/invoice/settings.php:76 includes/config/logistic/settings.php:130 includes/config/payment/settings.php:58
msgid "HashKey"
msgstr "HashKey"

#: includes/config/invoice/settings.php:82 includes/config/logistic/settings.php:136 includes/config/payment/settings.php:64
msgid "HashIV"
msgstr "HashIV"

#: includes/config/logistic/settings-logistic-base.php:4 includes/config/logistic/settings-logistic-post.php:4 includes/config/payment/settings-gateway-applepay.php:11 includes/config/payment/settings-gateway-atm.php:10 includes/config/payment/settings-gateway-barcode.php:11
#: includes/config/payment/settings-gateway-bnpl.php:10 includes/config/payment/settings-gateway-credit-installment.php:11 includes/config/payment/settings-gateway-credit.php:11 includes/config/payment/settings-gateway-cvs.php:11 includes/config/payment/settings-gateway-dca.php:11
#: includes/config/payment/settings-gateway-twqr.php:10 includes/config/payment/settings-gateway-webatm.php:11
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: includes/config/logistic/settings-logistic-base.php:7 includes/config/logistic/settings-logistic-post.php:7 includes/config/payment/settings-gateway-applepay.php:14 includes/config/payment/settings-gateway-atm.php:13 includes/config/payment/settings-gateway-barcode.php:14
#: includes/config/payment/settings-gateway-bnpl.php:13 includes/config/payment/settings-gateway-credit-installment.php:14 includes/config/payment/settings-gateway-credit.php:14 includes/config/payment/settings-gateway-cvs.php:14 includes/config/payment/settings-gateway-dca.php:14
#: includes/config/payment/settings-gateway-twqr.php:13 includes/config/payment/settings-gateway-webatm.php:14
msgid "This controls the title which the user sees during checkout."
msgstr "使用者在結帳時所看到的標題."

#: includes/config/logistic/settings-logistic-base.php:11 includes/config/logistic/settings-logistic-post.php:11
msgid "Tax status"
msgstr "稅金狀態"

#: includes/config/logistic/settings-logistic-base.php:15 includes/config/logistic/settings-logistic-post.php:15
msgid "Taxable"
msgstr "應課稅"

#: includes/config/logistic/settings-logistic-base.php:16 includes/config/logistic/settings-logistic-post.php:16
msgctxt "Tax status"
msgid "None"
msgstr "無"

#: includes/config/logistic/settings-logistic-base.php:21 includes/services/helpers/invoice/ecpay-invoice-helper.php:501 includes/services/helpers/invoice/ecpay-invoice-helper.php:666
msgid "Shipping fee"
msgstr "物流費"

#: includes/config/logistic/settings-logistic-base.php:28 includes/config/logistic/settings-logistic-post.php:49
msgid "Free shipping requires..."
msgstr "免費運送需要條件..."

#: includes/config/logistic/settings-logistic-base.php:32 includes/config/logistic/settings-logistic-post.php:53
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: includes/config/logistic/settings-logistic-base.php:33 includes/config/logistic/settings-logistic-post.php:54
msgid "A valid free shipping coupon"
msgstr "一個有效的免運費折價卷"

#: includes/config/logistic/settings-logistic-base.php:34 includes/config/logistic/settings-logistic-base.php:41 includes/config/logistic/settings-logistic-post.php:55 includes/config/logistic/settings-logistic-post.php:62 includes/config/payment/settings-gateway-applepay.php:25
#: includes/config/payment/settings-gateway-atm.php:24 includes/config/payment/settings-gateway-barcode.php:25 includes/config/payment/settings-gateway-bnpl.php:24 includes/config/payment/settings-gateway-credit-installment.php:25 includes/config/payment/settings-gateway-credit.php:25
#: includes/config/payment/settings-gateway-cvs.php:25 includes/config/payment/settings-gateway-dca.php:25 includes/config/payment/settings-gateway-twqr.php:24 includes/config/payment/settings-gateway-webatm.php:25
msgid "A minimum order amount"
msgstr "訂單最低金額"

#: includes/config/logistic/settings-logistic-base.php:35 includes/config/logistic/settings-logistic-post.php:56
msgid "A minimum order amount OR a coupon"
msgstr "每筆訂單的最小金額或使用折價卷"

#: includes/config/logistic/settings-logistic-base.php:36 includes/config/logistic/settings-logistic-post.php:57
msgid "A minimum order amount AND a coupon"
msgstr "每筆訂單的最小金額以及使用折價卷"

#: includes/config/logistic/settings-logistic-base.php:45 includes/config/logistic/settings-logistic-post.php:66
msgid "Users will need to spend this amount to get free shipping (if enabled above)."
msgstr "消費者可以獲得免運費的最低消費金額 (如果上面有啟用)"

#: includes/config/logistic/settings-logistic-post.php:21
msgid "Shipping fee1"
msgstr "物流費(5kg以下)"

#: includes/config/logistic/settings-logistic-post.php:28
msgid "Shipping fee2"
msgstr "物流費(5-10kg)"

#: includes/config/logistic/settings-logistic-post.php:35
msgid "Shipping fee3"
msgstr "物流費(10-15kg)"

#: includes/config/logistic/settings-logistic-post.php:42
msgid "Shipping fee4"
msgstr "物流費(15-20kg以下)"

#: includes/config/logistic/settings.php:19 includes/config/logistic/settings.php:23 includes/config/payment/settings.php:19 includes/config/payment/settings.php:21
msgid "Display order item name"
msgstr "綠界訂單顯示商品名稱"

#: includes/config/logistic/settings.php:27
msgid "CVS type"
msgstr "超商取貨類型"

#: includes/config/logistic/settings.php:32
msgid "C2C"
msgstr "C2C"

#: includes/config/logistic/settings.php:33
msgid "B2C"
msgstr "B2C"

#: includes/config/logistic/settings.php:37
msgid "Auto get shipping payment no"
msgstr "自動建立物流訂單"

#: includes/config/logistic/settings.php:41
msgid "Auto get shipping payment no when payment complete ( only for ecpay gateway )"
msgstr "當付款完成後自動建立物流訂單，僅支援綠界付款方式"

#: includes/config/logistic/settings.php:45
msgid "Sender name"
msgstr "寄件人姓名"

#: includes/config/logistic/settings.php:48
msgid "Name length between 1 to 10 letter"
msgstr "僅允許1至10字數"

#: includes/config/logistic/settings.php:52
msgid "Sender phone"
msgstr "寄件人電話"

#: includes/config/logistic/settings.php:55
msgid "Phone format (0x)xxxxxxx#xx"
msgstr "電話格式 (0x)xxxxxxx#xx"

#: includes/config/logistic/settings.php:63
msgid "Sender cellphone"
msgstr "寄件人手機"

#: includes/config/logistic/settings.php:66
msgid "Cellphone format 09xxxxxxxx"
msgstr "手機格式  09xxxxxxxx"

#: includes/config/logistic/settings.php:74
msgid "Sender zipcode"
msgstr "寄件人郵遞區號"

#: includes/config/logistic/settings.php:79
msgid "Sender address"
msgstr "寄件人地址"

#: includes/config/logistic/settings.php:84 includes/config/logistic/settings.php:88
msgid "Keep shipping phone"
msgstr "永遠顯示收件人行動電話"

#: includes/config/logistic/settings.php:91
msgid "Enable ECPay outlying islands shipping"
msgstr "啟用離島物流"

#: includes/config/logistic/settings.php:96
msgid ""
"Notice：<br>1. The option will only appear in the 「Shipping Method」 after activation.<br>2. If 「Ecpay CVS 7-11」 outlying islands shipping is not enabled, there will be no distinction between outlying island and main island shipments; shipping settings will be shared.<br>3. If "
"「Ecpay CVS 7-11」 outlying islands shipping is enabled, after selecting a store, it will verify if the chosen store aligns with the selected shipping method.<br>4. If 「Ecpay Home Tcat」 outlying islands shipping is not enabled, there will be no distinction between outlying island "
"and main island shipments; shipping settings will be shared.<br>5. If 「Ecpay Home Tcat」 outlying islands shipping is enabled, it will verify before checkout whether the shipping destination matches the selected shipping method."
msgstr ""
"離島物流注意事項：<br>1. 啟用後才會在「運送方式」出現選項<br>2. 若未啟用「綠界物流 超商取貨 7-ELEVEN」離島物流，則不分本島離島，共用物流設定<br>3. 若啟用「綠界物流 超商取貨 7-ELEVEN」離島物流，選擇門市後會檢查所選門市是否與所選物流方式相符<br>4. 若未啟用「綠界物流 宅配 黑貓」離島物"
"流，則不分本島離島，共用物流設定<br>5. 若啟用「綠界物流 宅配 黑貓」離島物流，結帳前會檢查運送地點是否與所選物流方式相符。"

#: includes/config/logistic/settings.php:98 includes/services/logistic/ecpay-logistic-cvs-711.php:12
msgid "Ecpay CVS 7-11"
msgstr "綠界物流 超商取貨 7-ELEVEN"

#: includes/config/logistic/settings.php:99 includes/services/logistic/ecpay-logistic-home-tcat.php:9
msgid "Ecpay Home Tcat"
msgstr "綠界物流 宅配 黑貓"

#: includes/config/logistic/settings.php:102
msgid "Ecpay shipping methods"
msgstr "綠界物流"

#: includes/config/main/settings.php:4
msgid "Enable ECPay method"
msgstr "綠界設定"

#: includes/config/main/settings.php:9 includes/config/main/settings.php:11
msgid "Enable ECPay gateway method"
msgstr "啟用綠界金流"

#: includes/config/main/settings.php:17
msgid "Enable ECPay shipping method"
msgstr "啟用綠界物流"

#: includes/config/main/settings.php:19
#, php-format
msgid "Enable ECPay shipping method <br> If you want to use the cash on delivery service for your shop, you must enable the ECPay gateway method and <a href=\"%1$s\">set up the delivery payment.</a>"
msgstr "啟用綠界物流 <br> 若要使用超商貨到付款時,須啟用綠界金流且開啟 <a href=\"%1$s\">貨到付款金流設定</a>"

#: includes/config/main/settings.php:25 includes/config/main/settings.php:27
msgid "Enable ECPay invoice method"
msgstr "啟用綠界電子發票"

#: includes/config/main/settings.php:36
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: includes/config/main/settings.php:41 includes/config/main/settings.php:43
msgid "Enable ECPay debug log"
msgstr "啟用綠界偵錯 Log 記錄"

#: includes/config/main/settings.php:43
msgid "Due to the large size of the log file, please remember to disable this feature if not in use."
msgstr "因產生的 Log 檔案較大，若不使用請記得關閉此功能。"

#: includes/config/main/settings.php:43
#, php-format
msgid "Log folder : <code>%s</code>"
msgstr "Log 目錄 : <code>%s</code>"

#: includes/config/main/settings.php:43
msgid "<input class=\"button\" style=\"margin-top: 5px;\" type=\"button\" value=\"Clear Log\" onclick=\"wooecpayClearEcpayDebugLog();\">"
msgstr "<input class=\"button\" style=\"margin-top: 5px;\" type=\"button\" value=\"清理 Log\" onclick=\"wooecpayClearEcpayDebugLog();\">"

#: includes/config/payment/settings-gateway-applepay.php:4 includes/config/payment/settings-gateway-atm.php:4 includes/config/payment/settings-gateway-barcode.php:4 includes/config/payment/settings-gateway-bnpl.php:4 includes/config/payment/settings-gateway-credit-installment.php:4
#: includes/config/payment/settings-gateway-credit.php:4 includes/config/payment/settings-gateway-cvs.php:4 includes/config/payment/settings-gateway-dca.php:4 includes/config/payment/settings-gateway-twqr.php:4 includes/config/payment/settings-gateway-webatm.php:4
msgid "Enable/Disable"
msgstr "啟用/停用"

#. translators: %s: Gateway method title
#: includes/config/payment/settings-gateway-applepay.php:6 includes/config/payment/settings-gateway-atm.php:5 includes/config/payment/settings-gateway-barcode.php:6 includes/config/payment/settings-gateway-bnpl.php:5 includes/config/payment/settings-gateway-credit-installment.php:6
#: includes/config/payment/settings-gateway-credit.php:6 includes/config/payment/settings-gateway-cvs.php:6 includes/config/payment/settings-gateway-dca.php:6 includes/config/payment/settings-gateway-twqr.php:5 includes/config/payment/settings-gateway-webatm.php:6
#, php-format
msgid "Enable %s"
msgstr "啟用 %s"

#: includes/config/payment/settings-gateway-applepay.php:18 includes/config/payment/settings-gateway-atm.php:17 includes/config/payment/settings-gateway-barcode.php:18 includes/config/payment/settings-gateway-bnpl.php:17 includes/config/payment/settings-gateway-credit-installment.php:18
#: includes/config/payment/settings-gateway-credit.php:18 includes/config/payment/settings-gateway-cvs.php:18 includes/config/payment/settings-gateway-dca.php:18 includes/config/payment/settings-gateway-twqr.php:17 includes/config/payment/settings-gateway-webatm.php:18
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: includes/config/payment/settings-gateway-applepay.php:22 includes/config/payment/settings-gateway-atm.php:21 includes/config/payment/settings-gateway-barcode.php:22 includes/config/payment/settings-gateway-bnpl.php:21 includes/config/payment/settings-gateway-credit-installment.php:22
#: includes/config/payment/settings-gateway-credit.php:22 includes/config/payment/settings-gateway-cvs.php:22 includes/config/payment/settings-gateway-dca.php:22 includes/config/payment/settings-gateway-twqr.php:21 includes/config/payment/settings-gateway-webatm.php:22
msgid "This controls the description which the user sees during checkout."
msgstr "此項目控制使用者在結帳時會看到的說明。"

#: includes/config/payment/settings-gateway-applepay.php:29 includes/config/payment/settings-gateway-atm.php:28 includes/config/payment/settings-gateway-barcode.php:29 includes/config/payment/settings-gateway-credit-installment.php:29
#: includes/config/payment/settings-gateway-credit.php:29 includes/config/payment/settings-gateway-cvs.php:29 includes/config/payment/settings-gateway-dca.php:29 includes/config/payment/settings-gateway-twqr.php:28 includes/config/payment/settings-gateway-webatm.php:29
msgid "0 to disable minimum amount limit."
msgstr "0 代表停用最小訂單金額限制。"

#: includes/config/payment/settings-gateway-atm.php:35 includes/config/payment/settings-gateway-barcode.php:36 includes/config/payment/settings-gateway-bnpl.php:34 includes/config/payment/settings-gateway-cvs.php:36 includes/config/payment/settings-gateway-dca.php:36
#: includes/config/payment/settings-gateway-twqr.php:35 includes/config/payment/settings-gateway-webatm.php:36
msgid "A maximum order amount"
msgstr "訂單最高金額"

#: includes/config/payment/settings-gateway-atm.php:39 includes/config/payment/settings-gateway-barcode.php:40 includes/config/payment/settings-gateway-bnpl.php:38 includes/config/payment/settings-gateway-cvs.php:40 includes/config/payment/settings-gateway-dca.php:40
#: includes/config/payment/settings-gateway-twqr.php:39 includes/config/payment/settings-gateway-webatm.php:40
msgid "0 to disable maximum amount limit."
msgstr "0 代表停用最大訂單金額限制。"

#: includes/config/payment/settings-gateway-atm.php:50
msgid "ATM allowable payment deadline from 1 day to 60 days."
msgstr "ATM 櫃員機允許的繳費期限為 1 到 60 天。"

#: includes/config/payment/settings-gateway-barcode.php:51
msgid "Barcode allowable payment deadline from 1 day to 60 days."
msgstr "超商代碼允許的繳費期限為 1天到 60 天。"

#: includes/config/payment/settings-gateway-bnpl.php:27
msgid "The transaction amount must be at least NT$3,000."
msgstr "交易金額最低需達新台幣3,000元。"

#: includes/config/payment/settings-gateway-credit-installment.php:36
msgid "Enable number of periods"
msgstr "允許分期數"

#: includes/config/payment/settings-gateway-credit-installment.php:43 includes/config/payment/settings-gateway-credit-installment.php:44 includes/config/payment/settings-gateway-credit-installment.php:45 includes/config/payment/settings-gateway-credit-installment.php:46
#: includes/config/payment/settings-gateway-credit-installment.php:47
#, php-format
msgid "%d Periods"
msgstr "%d 期"

#: includes/config/payment/settings-gateway-credit-installment.php:48
#, php-format
msgid "%s"
msgstr "%s"

#: includes/config/payment/settings-gateway-credit-installment.php:52
msgctxt "Gateway setting"
msgid "Number of periods"
msgstr "分期期數"

#: includes/config/payment/settings-gateway-cvs.php:47
msgid "Payment deadline (minutes)"
msgstr "付款截止 (分)"

#: includes/config/payment/settings-gateway-cvs.php:51
msgid "CVS allowable payment deadline from 1 minute to 30 days."
msgstr "超商代碼允許的繳費期限為 1分鐘到 30 天。"

#: includes/config/payment/settings-gateway-dca.php:112
msgid "DCA"
msgstr "定期定額"

#: includes/config/payment/settings-gateway-dca.php:58
msgid "Dca payment periodType"
msgstr "週期種類"

#: includes/config/payment/settings-gateway-dca.php:70
msgid "Dca payment frequency"
msgstr "執行頻率"

#: includes/config/payment/settings-gateway-dca.php:83
msgid "Dca payment execTimes"
msgstr "執行次數"

#: includes/config/payment/settings-gateway-dca.php:65
msgid "Year"
msgstr "年"

#: includes/config/payment/settings-gateway-dca.php:66
msgid "Month"
msgstr "月"

#: includes/config/payment/settings-gateway-dca.php:67
msgid "Day"
msgstr "日"

#: includes/config/payment/settings-gateway-dca.php:63 includes/config/payment/settings-gateway-dca.php:76 includes/config/payment/settings-gateway-dca.php:88
msgid "Support woocommerce checkout blocks"
msgstr "支援新版Woocommerce Blocks結帳畫面"

#: includes/config/payment/settings.php:27
msgid "Show payment info in email"
msgstr "信件內付款資訊"

#: includes/config/payment/settings.php:29
msgid "Enabled payment disp email"
msgstr "保留訂單的信件顯示付款資訊"

#: includes/services/helpers/invoice/ecpay-invoice-helper.php:263
msgid "Please input Unified Business NO"
msgstr "請輸入統一編號"

#: includes/services/helpers/invoice/ecpay-invoice-helper.php:267
msgid "Invalid tax ID number"
msgstr "統一編號格式錯誤"

#: includes/services/helpers/invoice/ecpay-invoice-helper.php:272
msgid "Please input the company name"
msgstr "請輸入公司名稱"

#: includes/services/helpers/invoice/ecpay-invoice-helper.php:295
msgid "Please input Donate number"
msgstr "請輸入捐贈碼"

#: includes/services/helpers/invoice/ecpay-invoice-helper.php:299
msgid "Invalid Donate number"
msgstr "捐贈碼格式錯誤"

#: includes/services/helpers/invoice/ecpay-invoice-helper.php:331 includes/services/helpers/invoice/ecpay-invoice-helper.php:430
msgid "Ministry of Finance system is currently under maintenance, unable to verify the carrier. Please choose another invoice mode."
msgstr "財政部系統目前維護中，無法驗證載具，請選擇其他發票開立方式."

#: includes/services/helpers/invoice/ecpay-invoice-helper.php:337
msgid "Please Check Donate number"
msgstr "請確認輸入的捐贈碼是否正確，或選擇其他發票開立方式"

#: includes/services/helpers/invoice/ecpay-invoice-helper.php:366
msgid "Please input Citizen Digital Certificate"
msgstr "請輸入自然人憑證載具編號"

#: includes/services/helpers/invoice/ecpay-invoice-helper.php:370
msgid "Invalid Citizen Digital Certificate"
msgstr "自然人憑證格式錯誤"

#: includes/services/helpers/invoice/ecpay-invoice-helper.php:393
msgid "Please input phone barcode"
msgstr "請輸入手機條碼載具編號"

#: includes/services/helpers/invoice/ecpay-invoice-helper.php:397
msgid "Invalid phone barcode"
msgstr "手機條碼載具格式錯誤"

#: includes/services/helpers/invoice/ecpay-invoice-helper.php:436
msgid "Please Check phone barcode"
msgstr "請確認輸入的手機條碼載具是否正確，或選擇其他載具類別"

#: includes/services/helpers/invoice/ecpay-invoice-helper.php:833
msgid "Invalid invoice"
msgstr "作廢發票"

#: includes/services/helpers/logistic/ecpay-logistic-helper.php:670
msgid "The name insufficient or exceeded character limit"
msgstr "姓名低於或超過長度限制"

#: includes/services/helpers/logistic/ecpay-logistic-helper.php:675
msgid "The name cannot contain numbers"
msgstr "姓名不能包含數字"

#: includes/services/helpers/logistic/ecpay-logistic-helper.php:680
msgid "The name contains special symbols that cannot be used"
msgstr "姓名包含不支援的特殊符號"

#: includes/services/helpers/logistic/ecpay-logistic-helper.php:685
msgid "The name contains ASCII that cannot be used"
msgstr "姓名包含不支援的ASCII碼"

#: includes/services/helpers/logistic/ecpay-logistic-helper.php:690
msgid "No special symbols are allowed in the phone number, it must be ten digits long and start with 09"
msgstr "電話號碼不允許使用特殊符號，長度必須為十碼且為09開頭"

#: includes/services/helpers/payment/ecpay-payment-helper.php:127
#, php-format
msgid "Credit installment to %d"
msgstr "信用卡分期期數 %d"

#: includes/services/logistic/class-wooecpay-logistic.php:168
msgid "Ecpay Sipping Setting Error："
msgstr "綠界物流設定錯誤："

#: includes/services/logistic/class-wooecpay-logistic.php:207
msgid "The selected shipping method does not match the shipping address. Please choose again."
msgstr "選擇運送方式與宅配地點不符，請重新選擇。"

#: includes/services/logistic/ecpay-logistic-cvs-711-outside.php:12
msgid "Ecpay CVS 7-11 Outside"
msgstr "綠界物流 超商取貨 7-ELEVEN 離島"

#: includes/services/logistic/ecpay-logistic-cvs-family.php:9
msgid "Ecpay CVS Family"
msgstr "綠界物流 超商取貨 全家便利店"

#: includes/services/logistic/ecpay-logistic-cvs-hilife.php:9
msgid "Ecpay CVS Hilife"
msgstr "綠界物流 超商取貨 萊爾富"

#: includes/services/logistic/ecpay-logistic-cvs-okmart.php:12
msgid "Ecpay CVS Okmart"
msgstr "綠界物流 超商取貨 OK超商"

#: includes/services/logistic/ecpay-logistic-home-ecan.php:9
msgid "Ecpay Home Ecan"
msgstr "綠界物流 宅配 宅配通"

#: includes/services/logistic/ecpay-logistic-home-post.php:9
msgid "Ecpay Home POST"
msgstr "綠界物流 宅配 中華郵政"

#: includes/services/logistic/ecpay-logistic-home-tcat-outside.php:9
msgid "Ecpay Home Tcat Outside"
msgstr "綠界物流 宅配 黑貓 離島"

#: includes/services/logistic/ecpay-logistic-response.php:52 includes/services/payment/woocommerce-gateway-cod.php:206
msgid "The selected store does not match the chosen shipping method (Outlying Island/Main Island). Please select a different store or cancel the transaction and place a new order."
msgstr "選擇門市地點與運送方式不符(離島/本島)，請重新選擇門市或取消交易重新下單。"

#: includes/services/logistic/ecpay-logistic-response.php:100
#, php-format
msgid "CVS store %1$s (%2$s)"
msgstr "超商 %1$s (%2$s)"

#: includes/services/logistic/ecpay-logistic-response.php:129 includes/services/payment/ecpay-gateway-base.php:107
#, php-format
msgid "Ecpay Payment Merchant Trade No %s"
msgstr "綠界金流特店交易編號 %s"

#: includes/services/logistic/ecpay-logistic-response.php:255 includes/services/payment/woocommerce-gateway-cod.php:183
#, php-format
msgid "Change store %1$s (%2$s)"
msgstr "變更門市 %1$s (%2$s)"

#: includes/services/payment/ecpay-gateway-applepay.php:14
msgid "ECPay ApplePay"
msgstr "綠界ApplePay"

#: includes/services/payment/ecpay-gateway-applepay.php:52
msgid "Pay via ECPay Applepay"
msgstr "透過綠界ApplePay付款"

#: includes/services/payment/ecpay-gateway-atm.php:15
msgid "ECPay ATM"
msgstr "綠界ATM櫃員機"

#: includes/services/payment/ecpay-gateway-atm.php:40 includes/services/payment/ecpay-gateway-barcode.php:49 includes/services/payment/ecpay-gateway-bnpl.php:38 includes/services/payment/ecpay-gateway-cvs.php:45 includes/services/payment/ecpay-gateway-twqr.php:38
#: includes/services/payment/ecpay-gateway-webatm.php:38
#, php-format
msgid "%s minimum amount out of range. Set as default value."
msgstr "%s 最小訂購金額超過限制，調整為預設值。"

#: includes/services/payment/ecpay-gateway-atm.php:48
#, php-format
msgid "%s ATM payment deadline out of range. Set as default value."
msgstr "%s ATM 櫃員機繳費期限超過限制，調整為預設值。"

#: includes/services/payment/ecpay-gateway-atm.php:76
msgid "Pay via ECPay ATM"
msgstr "透過綠界ATM付款"

#: includes/services/payment/ecpay-gateway-barcode.php:15
msgid "ECPay Cvs Barcode"
msgstr "綠界超商條碼"

#: includes/services/payment/ecpay-gateway-barcode.php:42
msgid "BARCODE payment deadline out of range. Set as default value."
msgstr "超商條碼繳費期限超過限制，調整為預設值。"

#: includes/services/payment/ecpay-gateway-barcode.php:55 includes/services/payment/ecpay-gateway-cvs.php:51
#, php-format
msgid "%1$s maximum amount more then normal maximum (%2$d)."
msgstr "%1$s 最大訂購金額超過標準的限制 (%2$d)。"

#: includes/services/payment/ecpay-gateway-barcode.php:85
msgid "Pay via ECPay BARCODE"
msgstr "透過綠界條碼付款"

#: includes/services/payment/ecpay-gateway-bnpl.php:14
msgid "ECPay BNPL"
msgstr "綠界無卡分期"

#: includes/services/payment/ecpay-gateway-bnpl.php:69
msgid "Pay via ECPay BNPL"
msgstr "透過綠界無卡分期付款"

#: includes/services/payment/ecpay-gateway-credit-installment.php:15
msgid "ECPay Credit Installment"
msgstr "綠界信用卡(分期)"

#: includes/services/payment/ecpay-gateway-credit-installment.php:58
msgctxt "Checkout info"
msgid "Number of periods"
msgstr "分期期數"

#: includes/services/payment/ecpay-gateway-credit-installment.php:78
msgid "Pay via ECPay Credit(installment)"
msgstr "透過綠界信用卡分期付款"

#: includes/services/payment/ecpay-gateway-credit.php:14
msgid "ECPay Credit"
msgstr "綠界信用卡"

#: includes/services/payment/ecpay-gateway-credit.php:52
msgid "Pay via ECPay Credit"
msgstr "透過綠界信用卡付款"

#: includes/services/payment/ecpay-gateway-cvs.php:15
msgid "ECPay Cvs"
msgstr "綠界超商代碼"

#: includes/services/payment/ecpay-gateway-cvs.php:38
msgid "CVS payment deadline out of range. Set as default value."
msgstr "超商代碼繳費期限超過限制，調整為預設值。"

#: includes/services/payment/ecpay-gateway-cvs.php:81
msgid "Pay via ECPay CVS"
msgstr "透過綠界超商代碼付款"

#: includes/services/payment/ecpay-gateway-dca.php:16
msgid "ECPay DCA"
msgstr "綠界定期定額"

#: includes/services/payment/ecpay-gateway-dca.php:102
msgid "year"
msgstr "年"

#: includes/services/payment/ecpay-gateway-dca.php:103
msgid "month"
msgstr "月"

#: includes/services/payment/ecpay-gateway-dca.php:104
msgid "day"
msgstr "日"

#: includes/services/payment/ecpay-gateway-dca.php:116
#, php-format
msgid "NT$ %d / %s %s, up to a maximun of %s"
msgstr "NT$ %d / %s %s, 扣款上限 %s 次"

#: includes/services/payment/ecpay-gateway-dca.php:202
msgid "ECPay Paid Automatically Details"
msgstr "定期定額方式(傳統結帳)"

#: includes/services/payment/ecpay-gateway-dca.php:208
msgid "Peroid Type"
msgstr "週期種類"

#: includes/services/payment/ecpay-gateway-dca.php:209
msgid "Frequency"
msgstr "執行頻率"

#: includes/services/payment/ecpay-gateway-dca.php:210
msgid "Execute Times"
msgstr "執行次數"

#: includes/services/payment/ecpay-gateway-dca.php:253
msgid "add"
msgstr "新增方式"

#: includes/services/payment/ecpay-gateway-dca.php:254
msgid "remove"
msgstr "刪除方式"

#: includes/services/payment/ecpay-gateway-dca.php:327
msgid "When the periodType field is set to year, the execution frequency field can only be set to 1."
msgstr "當週期種類設定為年時，執行頻率僅能設定為1。"

#: includes/services/payment/ecpay-gateway-dca.php:330
msgid "'When the periodType field is set to year, The execTimes field can only be between 1 and 9."
msgstr "當週期種類設定為年時，執行次數僅能設定介於1到9。"

#: includes/services/payment/ecpay-gateway-dca.php:335
msgid "When the periodType field is set to month, The frequency field can only be between 1 and 12."
msgstr "當週期種類設定為月時，執行頻率僅能設定介於1到12。"

#: includes/services/payment/ecpay-gateway-dca.php:338
msgid "'When the periodType field is set to month, The execTimes field can only be between 1 and 99."
msgstr "當週期種類設定為月時，執行次數僅能設定介於1到99。"

#: includes/services/payment/ecpay-gateway-dca.php:343
msgid "When the periodType field is set to day, The frequency field can only be between 1 and 365."
msgstr "當週期種類設定為日時，執行頻率僅能設定介於1到365。"

#: includes/services/payment/ecpay-gateway-dca.php:346
msgid "'When the periodType field is set to day, The execTimes field can only be between 1 and 999."
msgstr "當週期種類設定為日時，執行次數僅能設定介於1到999。"

#: includes/services/payment/ecpay-gateway-dca.php:259
msgid "Don't forget to save modify"
msgstr "調整完成定期定額方式，請記得儲存修改"

#: includes/services/payment/ecpay-gateway-dca.php:261
msgid "ECPay paid automatically details has been repeatedly, please confirm again"
msgstr "信用卡定期定額方式已重複輸入，請再次確認"

#: includes/services/payment/ecpay-gateway-dca.php:321
msgid "Pay via ECPay DCA"
msgstr "透過綠界定期定額付款"

#: includes/services/payment/ecpay-gateway-response.php:66
msgid "Payment completed"
msgstr "付款完成"

#: includes/services/payment/ecpay-gateway-response.php:155
msgid "Payment failed within paid order"
msgstr "已付款的訂單收到付款失敗訊息"

#: includes/services/payment/ecpay-gateway-twqr.php:14
msgid "ECPay TWQR"
msgstr "綠界TWQR"

#: includes/services/payment/ecpay-gateway-twqr.php:66
msgid "Pay via ECPay TWQR"
msgstr "透過綠界TWQR付款"

#: includes/services/payment/ecpay-gateway-webatm.php:14
msgid "ECPay WebATM"
msgstr "綠界網路ATM"

#: includes/services/payment/ecpay-gateway-webatm.php:70
msgid "Pay via ECPay Web ATM"
msgstr "透過綠界網路ATM付款"

#: includes/services/payment/woocommerce-gateway-cod.php:266
msgid "The selected store does not match the chosen shipping method (Outlying Island/Main Island)."
msgstr "選擇門市地點與運送方式不符(離島/本島)。"

#: includes/templates/logistic/cvs_map.php:8
msgid "Ecpay CVS info"
msgstr "綠界物流資訊"

#: includes/templates/logistic/cvs_map.php:14
msgid "Ecpay CVS store id"
msgstr "超商店舖編號"

#: includes/templates/logistic/cvs_map.php:21
msgid "Ecpay CVS store name"
msgstr "超商店舖名稱"

#: includes/templates/logistic/cvs_map.php:28
msgid "Ecpay CVS store address"
msgstr "超商店舖地址"

#: includes/templates/payment/atm.php:16 includes/templates/payment/barcode.php:16 includes/templates/payment/cvs.php:16 includes/templates/payment_email/atm.php:12 includes/templates/payment_email/barcode.php:15 includes/templates/payment_email/cvs.php:15
msgid "Payment info"
msgstr "付款資訊"

#: includes/templates/payment/atm.php:22 includes/templates/payment_email/atm.php:19
msgid "Bank"
msgstr "銀行"

#: includes/templates/payment/atm.php:36
msgid "ATM Bank account"
msgstr "ATM匯款帳號"

#: includes/templates/payment/barcode.php:22
msgid "Barcode 1"
msgstr "第一段條碼"

#: includes/templates/payment/barcode.php:30
msgid "Barcode 2"
msgstr "第二段條碼"

#: includes/templates/payment/barcode.php:38
msgid "Barcode 3"
msgstr "第三段條碼"

#: includes/templates/payment/barcode.php:50 includes/templates/payment/cvs.php:34 includes/templates/payment_email/barcode.php:49 includes/templates/payment_email/cvs.php:33
#, php-format
msgctxt "Datetime"
msgid "%1$s %2$s"
msgstr "%1$s %2$s"

#. Plugin URI of the plugin/theme
#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://www.ecpay.com.tw"
msgstr "https://www.ecpay.com.tw"

#. Description of the plugin/theme
msgid "Ecpay Plug for WooCommerce"
msgstr "Ecpay Plug for WooCommerce"

#. Author of the plugin/theme
msgid "ECPay Green World FinTech Service Co., Ltd."
msgstr "綠界科技."

#: includes/services/invoice/checkout-blocks-initialize.php:57
msgid "Invoice Type"
msgstr "發票開立"

#: includes/services/invoice/checkout-blocks-initialize.php:61
msgid "Carruer Type"
msgstr "載具類型"

#: includes/services/invoice/checkout-blocks-initialize.php:66
msgid "Company Name"
msgstr "公司行號"

#: includes/services/invoice/checkout-blocks-initialize.php:71
msgid "Uniform Numbers"
msgstr "統一編號"

#: includes/services/invoice/checkout-blocks-initialize.php:76
msgid "Donation"
msgstr "捐贈碼"

#: includes/services/invoice/checkout-blocks-initialize.php:81
msgid "Barcode"
msgstr "手機條碼"

#: includes/config/payment/settings-gateway-dca.php:54
msgid "There are two section fields for DCA settings: WooCommerce Blocks and Woocommerce Shortcode. Please fill out the section that matches your current page configuration. If you are uncertain about which page configuration you are using, input the identical setting in both sections."
msgstr "定期定額設定欄位有二種，分別屬於「區塊」(Block)與「傳統短代碼」(Shortcode)頁面形式。請依照您目前的頁面形式填寫設定欄位；若不確定頁面屬於何種頁面形式，可於兩種欄位設定同樣的執行頻率與次數。"

#: includes/config/payment/settings-gateway-dca.php:58
msgid "DCA (Support Woocommerce Blocks)"
msgstr "定期定額 (支援 Woocommerce Blocks)"

#: includes/config/payment/settings-gateway-dca.php:59
msgid "The following settings support the WooCommerce Blocks checkout page and do not support the use of the traditional shortcode-based checkout. Please configure carefully"
msgstr "以下設定支援 Woocommerce Blocks 結帳畫面，並不支援傳統短代碼結帳使用，請謹慎設定"

#: includes/config/payment/settings-gateway-dca.php:106
msgid "DCA (Support Woocommerce Shortcode)"
msgstr "定期定額 (支援傳統短代碼)"

#: includes/config/payment/settings-gateway-dca.php:107
msgid "The following settings support the traditional shortcode-based checkout page and do not support the use of the WooCommerce Blocks checkout. Please configure carefully"
msgstr "以下設定支援舊版傳統短代碼結帳畫面，並不支援 Woocommerce Blocks 結帳使用，請謹慎設定"

#~ msgid "Duplicate payments for ecpay orders are marked as processed."
#~ msgstr "綠界訂單重複付款提示標示為已處理."

#~ msgid "Maximum order amount"
#~ msgstr "訂單最高金額"

#~ msgid "Invalid Peroid Type"
#~ msgstr "週期種類錯誤"

#~ msgid "Invalid Frequency"
#~ msgstr "執行頻率錯誤"

#~ msgid "Invalid Execute Times"
#~ msgstr "執行次數錯誤"

#~ msgid "shipping fee"
#~ msgstr "物流費用"
